export const data = [
  {
    question: "İnternet bağlantısı için hangi cihaz gereklidir?",
    option1: "Modem",
    option2: "Router",
    option3: "LAN Kablosu",
    option4: "USB Bellek",
    ans: 1,
  },
  {
    question: "En fazla ülkeye sahip kıta hangisidir?",
    option1: "Asya",
    option2: "Avrupa",
    option3: "Kuzey Amerika",
    option4: "Afrika",
    ans: 4,
  },
  {
    question: "İstenmeyen e-postalar nasıl adlandırılır?",
    option1: "Spam",
    option2: "Sahte",
    option3: "Arşivlenmiş",
    option4: "Çöp",
    ans: 1,
  },
  {
    question: "Bilgisayarın başlatılamaması hangi yazılımın olmamasından kaynaklanır?",
    option1: "Uygulama Yazılımı",
    option2: "İnternet",
    option3: "İşletim Sistemi",
    option4: "Fare",
    ans: 3,
  },
  {
    question: "Bir web sitesinin ilk sayfası ne olarak adlandırılır?",
    option1: "İndeks Sayfası",
    option2: "Ana Sayfa",
    option3: "Site Haritası",
    option4: "USB Bellek",
    ans: 2,
  },
  {
    question: "Bir yazılım geliştirme sürecinde hangi aşama ilk sırada yer alır?",
    option1: "Analiz",
    option2: "Tasarım",
    option3: "Kodlama",
    option4: "Test",
    ans: 1,
  },
  {
    question: "HTML neyin kısaltmasıdır?",
    option1: "HyperText Markup Language",
    option2: "HighText Machine Language",
    option3: "Hyperlink Transfer Markup Language",
    option4: "Home Tool Markup Language",
    ans: 1,
  },
  {
    question: "Bir programda karar yapıları hangi ifadelerle kullanılır?",
    option1: "if-else",
    option2: "for döngüsü",
    option3: "switch-case",
    option4: "try-catch",
    ans: 1,
  },
  {
    question: "Bir diziyi sıralamak için kullanılan en bilinen algoritma hangisidir?",
    option1: "Bubble Sort",
    option2: "Quick Sort",
    option3: "Merge Sort",
    option4: "Insertion Sort",
    ans: 2,
  },
  {
    question: "JavaScript'te hangi veri türü yoktur?",
    option1: "Number",
    option2: "String",
    option3: "Boolean",
    option4: "Integer",
    ans: 4,
  }
];
